狂發惡夢揮手區

隔一段日子總會有晚係咁發惡夢
岩岩已嚇醒左5次

試下夢中望自己對手 夢中醒變清醒夢
然後心中叫啲恐怖野離開 就會無哂